我廠下季重返歐聯瘋狂慶祝區！！！！！！！！！！！！！！！！

轟羸埋歐霸
傻閪獌下季踢歐霸

收啦死利狗

😐

愛sir

#2,3,4先係

歐超冠軍係阿仆奴

樓豬好憎阿仙奴。。。？

好耐冇睇巴塞屌打阿仙奴 有D懷念

假阿？
咒自己波輸霸氣盃

但成日睇皇馬比巴塞屌打

咪燈禾廠OK?

樓主仆街死啦

屌你老母 決定長期追擊樓主了

利迷（做好自己）

燈到

愛蛇不嬲踢下半場

唔撚理啦 你仆街死

我地車路士下年就歐聯喇
第5曼聯踢外圍
阿狗第6無得踢

TAA good try

樓主食撚屎